預期未來十幾年將會有更多人加入建制派

見唔到希望既年輕人將會係思想上同行動上都以呢一句為綜指

If you can't beat them, join them.

將來應該大部分區議員同議席都係口講親中人士

立此post為証